想問大家嚟緊一星期拍拖點食晚餐

好頭痕

自己煮咪得

買外賣去公園食囉

直接開房做愛啦
仲食飯

Cafe de carol

我叫佢咪撚出嗱
佢死都話要出

ok, 問佢去邊
佢話我話是

心諗

哪有地方

不嬲食自己

自己屋企囉...

有屋企人嘛

維繫唔到㗎啦 冇自己樓/屋企學咩人拍拖 分手啦

帶埋同屋企人食囉

黎緊酒店又爆

你up乜

book酒店囉 咁簡單

食屎

g持

屌你個名

飛得啦

佢又一定要出街
我話唔好撚出

我諗唔到地方去
佢又叫我揸主意

大把黃店啦，全香港黃店你試完未？

佢意思係冇晚市堂食

咁咪買外賣囉

公園食

分手